【抹屎狗落錯車後輸租輸股】東港城兩房866萬創新高

美聯物業林志堅稱，將軍澳東港城亦誕下兩房新樓王，位於3座高層E室，實用面積524方呎，兩房間隔，成交價866萬元，為東港城歷來售價最高的兩房戶，呎價16,527元。與對上同類成交6座高層H室比較，上星期以810萬元售出，呎價15,458元，短短一周賣貴近7%。